{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012092",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502850",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한사랑한우식당"
    },
    "text": "ハンサラン韓牛食堂 (한사랑한우식당)\\n\n全羅南道長興郡長興邑礼陽里191-2\\n\n韓食-生肉/ロース , 06:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 60席団体席あり , こんにちは。当ハンサラン韓牛食堂は全羅南道長興郡に位置しております。 ハンサラン韓牛食堂は老若男女、年齢に関係なく誰でも満足できる口の中でとろける味を絶品として誇る食堂です。 強力に再構成された常に最高のサービスと最上の味を実現しようと努力しています。 すっきりとした新鮮な感じの店舗は、すべてのお客様が清潔で快適な食事を楽しめるよう最大限の努力を傾けています。 全従業員の親切なサービスは、訪れるすべての方々に快適さを提供します。 当ハンサラン韓牛食堂は、どこでも味わえない最高の味とともに、新鮮な材料と清潔な味でご来店いただく方々に認められています。 ぜひお越しいただき、当ハンサラン韓牛食堂だけの味をご体験ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンサラン韓牛食堂はどこにありますか？",
            "answer": "ハンサラン韓牛食堂は全羅南道長興郡長興邑礼陽里191-2に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンサラン韓牛食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンサラン韓牛食堂の営業時間は06:00から22:00です。"
        },
        {
            "question": "ハンサラン韓牛食堂は何日でも営業していますか？",
            "answer": "ハンサラン韓牛食堂は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "ハンサラン韓牛食堂には団体席がありますか？",
            "answer": "ハンサラン韓牛食堂には60席の団体席があります。"
        },
        {
            "question": "ハンサラン韓牛食堂の料理はどんなジャンルですか？",
            "answer": "ハンサラン韓牛食堂は韓食の生肉/ロースを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハンサラン韓牛食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "ハンサラン韓牛食堂は誰でも満足できる口の中でとろける味を絶品として誇る食堂です。"
        },
        {
            "question": "ハンサラン韓牛食堂の店舗はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "ハンサラン韓牛食堂はすっきりとした新鮮な感じの店舗で、清潔で快適な食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハンサラン韓牛食堂の従業員のサービスはどうですか？",
            "answer": "ハンサラン韓牛食堂の従業員は親切なサービスを提供し、快適さを提供します。"
        },
        {
            "question": "ハンサラン韓牛食堂の料理はどのような評判ですか？",
            "answer": "ハンサラン韓牛食堂の料理は新鮮な材料と清潔な味で評判が高く、どこでも味わえない最高の味です。"
        },
        {
            "question": "ハンサラン韓牛食堂に行くことをおすすめしますか？",
            "answer": "はい、ぜひお越しいただき、当ハンサラン韓牛食堂だけの味をご体験ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 417
    }
}